應號召有船有艇人士支援交通

黨鐵停駛，巴士校車又查車
好多手足就被困，好多時送到南區都唔知點走

大家係咪忘記咗水路？
係咪應該號召下有船有艇人士？
唔好忘記香港係漁村起家
全香港新界仲有好多大細碼頭用

我係P牌，麻煩幫推下
我覺得係時候開水路

推

藍船家扮黃
出到海就做乜都冇人知

睇下有冇手足 有船